【建議】聽日應該吹雞去理大

1. 吹到一萬人遊行就唔驚民鬥民
2. Poly隔離係軍營，聽日佢地又想照版煮碗，要俾班支那人知道咩叫民意反彈
3. 佢地敢空裝出黎就可以直接開支那人波，cp值高
4. 凝聚番和理非 對家mark學校就係想標籤學生
5. 重新佈局 重新開通紅磡又好 補物資又好，whatever

過五點後先行動好d 班收錢既唔會夜晚出黎
然後set rb準備黎緊一星期
唔需要同班藍狗硬碰

Plan b 就係圍浸大軍營，一黎唔使同藍絲鬥，二黎可以拖豪宅區落水

plan C，開花

推

開花係最理想
和理非可以考慮a 同b

好似話有藍屍去清rb